【特別服務】設計狗幫你請假

【致僱主的公開信】
鑑於連日政治事件，由立法會內會的主席選舉事件，國歌法以至人大繞過立法會立法程序，授權人大常委將港區國安法納入基本法附件三等，引發一連串社會動盪，更可預視明天（5月27日）各區將會有市民因應不同意見而發生大型不安定的社會活動。

香港設計職人工會在此發出公開信，要求各僱主務必關注員工上班情況，以其安全為首要考慮，因應明天（5月27日）不穩定的社會因素，批准員工請假或在家工作一天。

我們現正收集公司電郵地址，去信並敦促各僱主，倘僱員要求，允許員工明日休假一天或在家上班以減低風險。同時歡迎各設計師同業填妥以下表格，我們會為你發出公開信。

去信表格：

加入香港設計職人工會，HKDIU，就係幫你DEAL！

5月27日要人返工即係推D員工去死！

HKDIU

我要請假！

推爆去！
推到全城假紙！

關心員工！
關心設計師！
俾我請假！

危險
已請

推爆你！

番番下工俾坦克輾過點算
請假先！

請假都要去信要求先識！
老細識做啦！

請假請假請假

Push

返工隨時無命返屋企

命仔緊要
請假啦！

大家唔係有假都唔請～
咁鍾意番工掛？

Pish

推arrrr

要返工 不了